達哥呢排係咪好大壓力

由Bio7後期到依家Horizon
不定期變性
達叔你係咪好大壓力

唔係

唔變聲邊吸引到你開POST吹奏

Underground超蚊

daaaaaay 能能能呀呀呀呀呀